[又到中秋] 嘉 麟 樓 月餅交流區

load左成朝都入唔到

訂咗

買左了

其實好易訂

禁到入去賣晒 頂

咁快冇晒？

流心果隻

$550果隻咁係咩黎

普通奶皇？

第二隻唔駛訂架喎

有卷
想要留tg

呢邊有4張

5百幾蚊 真係不了

10點20左右輕輕鬆鬆入到買左2張喎...真係咁難買?

買到兩盒

上年買過難食到成家都話唔會再買

月餅，慢性毒藥送外母

有券，要就留 tg

嘉麟樓有分流唔流心咩?

未食過，係咪真係咁正
貴過美心一倍

好易訂,訂左2盒

我都訂左了
買唔到又想要 tg

放4盒

大貨 有意留tg

大把好食過佢

550蚊一盒得4隻

係8隻
差唔多$70一隻

想要pm

Spring Moon’s daily mooncake order quota is sold out.
Please visit this webpage again tomorrow from 8:00 am onwards to place your order.

明天請早

放3張券

又搶

我而家先去禁..仲買到WO

啱啱買到

你肯定?
只係見到倒數三分鐘, 然後就會出賣晒個句野

五六年前就正
而家狗都唔屌

未試過，試吓係咪咁好食

有冇推介吓？

肯定呀 你試下f5

食唔起/唔捨得食，就話不外如是/唔好食

輕鬆訂左兩盒

放嘉麟樓月餅卷

挑 仲以為你自己食

放餅

成個post炒家多過自用

咁撚易買到都可以炒，咪咁on9啦

根本就係拎黎炒，交乜鬼流

食過，麻九麻咋喎

拿 我無炒啊 放俾fd都係原價

知唔知搶到幾多號

啱啱買完